差一日30歲的太妍3月9號要變中女了

仲少女時代

清! 你走先, 後面我幫你擋住!!

屌你老母 尊重啦

塊閪少女就ok

中女時代

30歲結衣bb都仲係bb

食藥揸油喪屌

唔知啲sone結哂婚生咗子女未

係咪要我教你分尊卑呀！

心態仍然少女

我願意幫佢埋單